點解依家啲細路咁鍾意玩一patpat果啲膠？

屌到佢地個閪發出好似舊膠咁噗吱噗吱咁聲

核特膠呀叫
你唔識架啦老餅

我都唔明有咩好玩
痴粒粒又臭

我認我老
當年都係捽下Blu tack

小朋友係鍾意玩呢啲架啦
點都好過無時無刻都對住部手機

因為細個嗰陣冇用餵母乳而令班細路對類似乳房嘅物體產生濃厚興趣
利申: 9up